[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

利申左先 非分化文 只係想你地諗下其實自己做緊咩

咁講啦 你地覺得係到出post真係好有用？
引用其中一個公海谷手足講既野
「唔係想分化
連登係好多冷氣軍師開post 形式都係「唔好咁做，唔係就救到xxxx」
而事實上真係無人咁做 或者做嘅人好少
好少人真係行出嚟

再開呢啲策略post其實冇意思 策略只有一個 - 就係行出嚟 和勇都好
你唔行出嚟齋講係唔會幫到手

利申冇acc覆唔到..」

出邊係好多post叫人「唔好」圍狗宿又話「如果」打機場點點點
出post咁叻咁想救人點解唔出嚟做
唔好講做上面呢啲啦 淨係出嚟尖沙咀聚你你地都無都唔肯 你地覺得咁樣真係有幫到手？
而家出邊最需要唔係策略而係要人呀 你留係屋企留係office係唔會令啲狗驚架

藍絲都出嚟清rb 撕紙啦 唔好再一味係連登post幾個連豬sticker 話好嬲就當表左態啦 行出去俾人知你有幾嬲

幫推唔該

幫推

推

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

Push pls

無人幫推 真係咁多軍師俾人講中唔敢面對？

軍師們我知你地睇到架
多一個人肯出嚟就多一個分勝算 你真係仲咁自私？

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

：）

已經有一個軍師負評不願承認自己係自私精

推推推

；（

P牌push

推唔郁都推

加油呀！和理非
雖然你哋都瞓咗

連登仔係全香港最撚廢既仆街
係不爭既事實
我敢肯定連登出黎抗爭既人兩成都無
但係我都唔會絕望
我相信你地都會企出黎
麻煩各位幫幫手
多一個人，少一個被拉

Pushhh

Push

推呀

都係無人

push

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

我辭左份工,但我都要同你講
出就預左要死,死就預左要打
打仗唔係話你有個個心就會贏
依家對面用實彈,你得班錫身唔會衝既ON9仔有咩用?
琴晚我睇哂全程直播,得出結論

香港人係蠢到冇得救
民主同自由係用屍體疊成,
你出去就預左會做屍體,
班垃圾有 槍 同實彈
叫人出去做野之前,你唸下你自己會唔一個100米衝向D狗到?
同時有冇人肯一齊衝
一百人肯衝,琴晚早就有一條血路,D人走到
如果只有你一個,多謝你成為下一位烈士

琴晚我見到既係一班由六月底都重係企係然後問人要點既ON9
答案一直好簡單,係戰場救人就係要有自己都會死既覺悟先會救到

不停吹雞叫一班行動路障有咩用?
現場有手足比人拉,第一時間就走,班垃圾唔笑你地笑咩?
信念係無敵
穆斯林被人敬畏唔係冇原因,因為人地就算只有一少部分信徒,都可以害死你成個國家,
神風特攻,自殺式襲擊點解咁恐怖,明唔明?
你唔知道佢幾時會黎,個種疑慮先係最恐怖!

做唔到就咪吹雞

咩招 點打都好
重點都係要有人

冇冷氣軍師
嚴格來講軍師都唔係

咁簡單問一句
係唔係香港人
認左唔係就話知你出唔出

當然無問題

唉你地都係算鳩數 但唔好再認自己黃

以後一有軍師
就問
講咁多 出咗嚟未？

有部分所謂軍師/黃絲無恥程度其實同叻哥之流差唔多

真係好撚多自私狗覺得開個post就想有人去做 自己就永遠唔洗落場 當自己教練啊？

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

一早講撚左
連登仔當場運動係打機
打幾隻字動員到人
自己係坐係度食花生
係好撚快感

連登仔水你地咁多次都仲唔醒水
真係無話可說

負評嘅講下我邊到講得唔啱啦

有時冷氣軍師唔出係因為身體原因出唔到，但係又好想幫
利申: 69出到而家

咁都可以肯定四肢健全無病無痛唔肯出嚟又自稱好黃好嬲嘅都好多嘅

唉，無計，好多自私嘅人

嗰班毒撚平時出街都唔敢 你叫佢地出嚟抗爭？ 打過吓aoc cs睇幾套戰爭片就以為自己係軍師

都係個句
非分化 你覺得講中自己 咁真係諗下點解自己唔出嚟

兄弟爬山 係每個人都有份爬
整連儂牆都算有出
而唔係匿埋係個mon後面打字嘅就叫爬山

推
中point
全民勇武
而唔係和理非

推推